邊有咁好死十連升,實係引散戶入局!

有你呢句繼續買牛牛

唔好升呀

聽日一定唔升

因為係星期六呀, 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

豬到傻咗？

你就傻呀, 日日買日日賺呀, 哈哈哈哈
一陣約左經紀去紙紮鋪睇樓

天凡大師295已經講咗話引牛啦，喺道執人口水尾

燒埋日用品啦！下面買支洗頭水都億億聲

燈

樓主睇開啲

輸左16日!

引牛

樓主d熊係味死晒？

在心中